航空股幾時再飛？

上次食完一段大升浪，最近個成交又收縮。

食左邊隻?

753